Перед тем, как запускать с переменной окружения, сначала надо создать образы, то есть запустить первый раз в режиме разработчика

Для запуска разработчика (запустил автообновляемый контейнер)
```
docker compose up --build
```
Для генерации 20 записей:
```
env DEBUG=generate docker compose up --build
```
Для режима работы пользователя (построил-запустил)
```
env DEBUG=test docker compose up --build
```

все урлы можно глянуть тут http://localhost:8000/docs


для очистки бд
```
docker compose down -v
```

шоб снести все контейнры полностью
```
docker system prune --all --volumes 
```



